#git
alias gtb='git branch'
alias gtc='git checkout'
alias gtpl='git pull'
alias gtps='git push'
alias gts='git status'
alias gta='git add'
alias gtcm='git commit -m'
alias gtf='git fetch'
alias gtd='git diff'
alias gtl='git log'
alias gtcl='git clone'
alias gtds='git branch -D $(git branch | grep story/)'

#npm
alias npc='npm run coverage'
alias npcd='npm run coverage:details'
alias npr='npm run dev'
alias npl='npm run lint'
alias npt='npm run test'
alias npi='npm install'

#Compose
alias cof='docker-compose -f'
alias comp='docker-compose'

#Docker
alias dc='docker'
alias dcps='docker ps --format "table {{.Names}}\t{{.Status}}\t{{.Ports}}"'
alias dcp='docker container prune -f'
alias dcst='docker container stop'
alias dcini='docker container start'
alias dcvl='docker volume ls'
alias dcvp='docker volume prune -f'
alias dcnl='docker network ls'
alias dcnp='docker network prune -f'
alias dcpa='docker container prune -f && docker volume prune -f && docker network prune -f'
alias dcl='docker logs'
alias dcil='docker images'
alias dcpi='docker rmi $(docker images | grep "^<none>" | awk "{print $3}")'
alias dcpai='docker container prune -f && docker volume prune -f && docker network prune -f && docker rmi $(docker images | grep "^<none>" | awk "{print $3}")'

#Golang
alias gora='go run *.go'
